京都橘高校吹奏楽部 大手筋商店街パレード Kyoto Tachibana SHS Band

有冇人睇過... 成隊野齊到不得了,無論係隊形,節奏同舞步,樣樣齊,香港搵唔搵到好似佢地咁齊既大型表演?

D路人明知人地表演緊就咪鬼行黎行去啦

手足 有挽樂團？

首先吊左你先,挽你老母!!
好,跟住答你問題,係無既,不過我本身識音樂,所以對呢D幾有興趣同幾鐘意聽